有冇截肢冇咗隻腳/手指嘅巴絲打？？？？？？？？？？？？

想問你地買鞋會唔會平一半
/得返九隻手指 gel甲會唔會有9折
好奇一問🤔

試過 佢俾8折唔只9折

咁你有幾多隻手指

7隻 佢俾得8折好似蝕左

就算截左肢，腳嘅假肢都要着鞋嫁

😱

係喎 冇留意添

想睇跛佬做湯馬斯盤旋